登登贏，支市港市都會gogogo！樓又升，股又升！！

dllm 我唔想有錢呀
我想支共仆街呀

唔升唔代表會跌

有冇拜登系列概念股脫節？